古天奴躝未

如題

系刀你躝先

樓豬皇狗

樓豬唔好唔開心啦

未

G持

我屌你老母啊死疤狗
有錢就拎嚟啦 無錢就拎個咬人狗嚟

b_ingram我隻狗

沙鳩好球

真

Ching好耐無係wtsapp group上水...

又燈

你躝啦

想問下樓上條垃圾講乜。。。我blk了他